政府無打算撤銷送中條例，開會死線係下星期二

彈出彈入，想撚示威者，撚埋自己友